自私擾民撚

你班仆街飛車黨飛撚完車未呀
人地都要訓架 嘈撚到訓棺材既都醒呀
廿鳩幾架改裝車淨係得把聲又唔係快
自己炒車好啦 唔好攞埋人地條命
架架的士都即刻停低等你走
妄顧他人安全 成班自私撚

尖東成日都有

dllm響喉撚

鬼唔望你地炒車呀屌你老母

好安全㗎 架車慢到龜咁 只不過嘈姐

琴晚已經有架彎位炒左啦